想買股票定期當草錢

利申我投資新手零概念
我開始想每期糧拎少少草下錢
聽過有人買美股
定期入金當投資

入門應該點樣玩？
用app？聽人用eToro
求指點

ps.不要再跟我說史蒂夫和戴夫

直接美女，垃圾港女亂鳩咁黎

你,不會投資?

那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎

買期指啦

定期all in利記 5年內財自

零概念咪學囉
你辛辛苦苦賺咁多錢倒到來放係啲你完全冇把握既地方
你對唔對得住自己搵既錢？

股票冇人話一定賺
乜都唔學憑tips 聽所謂既專家買 肯撚定蝕死你

真心求教
可以點學
我第一步要點都唔知
開戶？草錢？

我真係唔識投資
想學

利記係what？
第一步要點玩？

睇幾本書了解先
咩巴菲特投資法呀
了解下股市係點運作

跟住可以報下坊間啲course
日日睇財經新聞

草錢就一定
開戶我覺得唔急
你想開住先都得

明白了巴打
敢問有無話草幾多本金先去開戶？

開戶就唔洗錢既
所以睇你一開始諗住玩幾多同玩啲乜

其實我而家諗法係
本身都無乜草錢月光族
最近想草錢
但放銀行一定係on9
所以就諗投資
草錢得黎穩定有錢收
錢滾錢咁

我唔知我概念有無錯
亦唔知應該點做
所以虛心求教

做定期

孖展牛熊
每月還錢

無睇過廣告

巴打你做緊咩定期？

你個概念本身係啱
但要投資冇話一定賺
你一定要擺時間心機同做功課
唔係肯定會損手離場

要睇書同睇新聞？
收到巴打

睇下你諗住玩樣咪睇邊樣

港股
煤氣/匯豐/渣打/長實 甚至依家太古都okay

美股
麥當勞/迪士尼/JNJ

其實你自己google 收息股就得

至於係咪一定贏？我只能夠同你講風險相對較少

可以當儲錢用

價值投資咪學點估值推出合理價
技術分析咪學點睇圖, D 指標對個勢有咩指示
其實google 好 youtube 好都搵到好多
再唔係就買書睇

你平時睇D 專家財演推介果D 股比左個no. 你
自己都要識睇係咪堅值得入, 點定止賺蝕價